政府應對支那肺炎既手法同721一樣

嘜鳩都唔做,由得你地賤民自生自滅
係另類恐怖襲擊,向反抗既市民報仇